係咪得香港人先接受到12碼/返6日

有時去啲成日食開嘅餐廳同伙記吹水
好多都係返足6日工 有啲仲係12碼返6日
保安就唔洗講 多數6日都見到同一個保安
如果係我自己返12碼仲要6日 幾大都唔做

屋村保安無乜野做, 佢地返咁多長 都係 hea 既啫 所以佢地先覺得無所謂

但用腦既工, 根本一日返 8 粒鐘都太多

嗰啲人係認命

太多廉價奴隸

唔係香港人接受到
有得揀咩